中左八千萬大家第一件事想做咩?

五千買晒樓收租
五百俾個姪女做教學基金
二千五成家人打風流工慳住用過世

開百里香分店

離開香港

召喚老非中

X2

btw要收博彩稅
仲有機會一齊中

你新香港人？

離開香港 一定一定！

做馬主

移民去新加坡

派彩已經扣左博彩稅

移民

買瘤，完。

有8000萬駛鬼移民

增長知識了

移民
唔做野都夠過世了

我會移民去泰國

物價低咁多 8000萬等於3億

All in FCC

移民去美國

睇到你第一個POINT就想負皮

瘋狂叫酒店雞
一邊屌一邊鬧佢地賤 淫婦 唔個醜 用腳踩佢地個頭

買起公司隔離棟住宅 5分鐘返工

繼續打入牛工
買股票收息
買樓收租
換間成千呎嘅樓
養好多隻芝娃娃 請幾個工人服侍佢地

移民去外國
用D錢買大屋
再用黎做民宿生活

有錢香港先最好玩喎

不如直接買起公司地下個保安室啦

細妹就結婚，買個大啲嘅單位俾佢地
自己就應該會移民

中左更係買部靚車返工啦

放曬係銀行

搵份萬零蚊 日夜ot既工做

發現支拿畜

去外國退休

做定期

咪係囉

上埋中港牌

鐘意去邊都得

開分店，一間變兩間，兩間變四間，四間變八間，八間之後上市

自己一支公可以過世，但有仔女嘅話一定移民，唔通留喺度等佢哋學普教中，TSA 咩

你同個姪女咩關係

中八千萬仲諗買樓個D
真係抵你唔中

未中就捻咗先
好似好大機會中咁
真係抵你唔中 日日發白日夢

捐一半比救動物既organization, 淨低一半for自己同屋企人

去馬會拎錢

緊係 開百喜分店

百里香不了

咪叔姪關係

All in 沽恆指

有8000萬仲返工

首先緊係唔好四圍同人講，自己知就算

然後立即辭職，同老豆老母去旅行，因為兩老鍾意同我四圍去玩，再係旅行途中同佢講中左六合彩，一人分2000萬比佢地
另外開個戶口入2000萬入去，等家姐結婚果陣拎本紅簿仔出來比佢做嫁妝
剩低自己2000萬，辭職去進修，學下其他語言或者full time讀返個master

其他之後再諗

所以話窮人思想
係香港有錢嗰班個個都有外國國籍，屋企人出去留學度假
一陣間文化大革命你搵邊個保你？支那大使館啊？

辭職 唔返工買樓
學野第多幾種語言
去旅行

會借4千萬比個frd移民黎sydney。

其愈2千萬就比仔女做教育基金。2千萬買船買車。

國際學校

等支那天災 all in捐淨五十蚊 再拎去搵萬里

香港一向都係有錢人嘅天堂
中左仲洗鬼移民
有錢嘅前題下全世界冇咩地方夠香港好住

即刻去大灣區瘋狂買樓

拎晒去開startup

買起樓主 日日大大力屌佢屎忽 屌到佢屎忽永遠收唔緊，屌到佢屎尿直流

呢位師兄怨念好重啵

喺香港開返間哈迪斯

環遊世界

然後集資，分拆再上市

起10飛

去尖沙咀地鐵站派幾球銀仔

求求其其買番10層8層樓

再去租下唔同既樓住，每區都住下，想旅行就旅行

打風流工實在太浪費時間

利申： 己經打緊風流工

連登每人1萬

咪講撚左中8000萬囉 盲

買間屋比老母享福

等佢退休

玩我咩清
教育計
有錢讀名校/I School
上到大學再送佢去外國攪掂

咁你唔去非洲？

話買樓收租果啲咪姐係炒埋一份

allin利

晌公司附近買間屋方便番工

分咁多錢比佢地都洗唔哂啦，只會出現好多問題
每個月比十萬仲好啦

中左唔係應該第一件事去馬會換錢咩？

除左叔姪可以有咩關係

萬里死鳩左好耐啦

收購連燈然後跟ip續個會員上門捉人

點都會返工
突然唔返工會好顯眼

唔係個個會員都係住黃大仙

捉唔倒人都起碼知isp email

ALL IN買雷蛇

拎四千萬買公用之類股收息 (當收 3% 息一個月都袋十萬)，三千萬買四個單位，一個自住其餘放租，租金就比老婆老母當家用，剩返個一千萬用來去下旅行進修下。

一個普通單位自住，留1千萬開間細鋪玩下自己有興趣既野..順便批發價拎貨，過下日子，其他買晒收息股
得閒去下旅行，周圍玩+見識

日日去叫🐔

買樓收租仲低回報過買債 一係你好睇好樓主仲升

買架直昇機，方便番工唔會塞車

得八千萬，Jockey Club VIP 都入唔到，不了，都係移民算

第一件事係諗聽日幾點番工

舉家移民去外國
捐俾動物保育中心

人前扮到好窮無錢 其實暗地裡享受生活

岩 錢都係自己管好
幫父母拎2000萬做定期
當有2% 一年都40萬啦 每人喎
你真係唔知d老人家short起上黎會唔會fing晒d錢

食個m記先

巴打同我諗法一樣

買埋連登

聽朝起身返工

成班傻仔無d大志，我就即刻全部入哂幣少隻fcc，到時福布斯富豪榜仲唔輪到我？

啲錢一定唔可以過老母手
到時俾人呃曬就on9

買股票！40萬股息一個月！

救動物好過救自私的人類

去非洲有錢冇掟駛

買車日日可以渣車返工

一定移民
但可能會係香港買返1,2層物業收租&比屋企人住

我都覺！！！ 係啲sanctuary見到啲動物好開心就好滿足

買兩層樓
好啲就自住
平啲嘅就收租
買收息股
分啲錢做善事
唔打工
畀錢, 花時間培養個人興趣

係同路人

出架麥仔比自己先啦
最衰香港Uber 雙車門唔做得
如果唔係渣出去做下都幾好玩，感受下生活

可以買個高級啲既飛機杯日玩夜玩

喂你話一人一樣
你間唔中就整一樣出黎
想點先

跟幣少投資滾大佢

梗係買10層樓
每層收１萬蚊租 每個月月入都10皮野
之後求其搵份工sip下時間
一唔開心就屌尻老細之後辭職

All in曼聯英超冠軍

揾番以前條女

瞓晏d搭的士返工

拎2000萬買收息股
留兩千萬比兩老退休過日子
淨低4000萬比細佬妹 每人各2000萬

打去登記先

退休

炒老闆唔賠錢，上court玩

8千萬全數喺佐敦地鐵站派發

有親戚試過啦
中左幾百萬 果陣都夠買太古城
但佢拎左好大部份返去接滯親戚 又話投資起廠起農場
又對親戚d仔女供書教學
好囉 後尾投資失敗（我懷疑係被大陸親戚呃晒）
大陸親戚d仔女過多幾年出國讀書
佢就on99住緊棟冇lift既唐樓
仔女連大學都入唔到
陰9公

起身返工

得個8000萬食/玩左佢好過啦
之後記住準時返工

有錢都要移民新加坡
正一奴隸思想

即刻辭職+移民去日本

5000萬買收息股, 平均6厘, 每月有25萬, 夠使
2000萬買層1500呎左右既樓
1000萬流動現金, 買車, 做小生意

買樓，買公司對面，返工唔使再遲到，之後實加我人工

中左先諗啦

係攞錢

離開左香港先算

買左公司樓上果層 改做studio
返工一落樓下就係

上面d人仲打工係咩心感
番工本身就為錢，有錢仲番工根本係滿足奴性

做生意投資搵多100倍番黎，同屋企人分享財富，做慈善公益

第二朝請半日假去拎錢
之後睇醫生拎醫生紙比hr
食完lunch就即刻返工
預計會ot 到夜晚十點補返果朝既工作

我愛公司

5千萬收息股 一個月20皮
2千萬買樓
淨返買架超跑玩下 日日鳩fingfing

我諗起外國有段片話第一件事係叫雞先

8000萬唔算有錢

有錢生活係香港先真正既享受

係公司格黎買樓 方便返工

離開香港 然後準備環遊世界

All in利物浦

請你叫雞

點解唔駛？你覺得香港好好住咩
樓價第一 生活指數第一 環境又污染 人口密度又高
買層獨立屋都冇左幾千萬啦 去到邊都要同人逼
諗下澳洲、加拿大呢d啦 大把有錢佬移民唔係冇原因 乜撚都好過香港 成日話咩香港有錢就係天堂 懶係看透世事

享受空氣污染？享受周街都係人既風景？享受幾千萬先買到既所謂豪宅？定享受逐漸變成支那既政治環境？

移民買樓

搵律師

落地獄搵佢？

我就都係買2個單位一個自住一個收租，我當1千萬一個單位
4千萬投資，2千萬屋企人每個分2百萬。
剩底就去進修學野。打份兼職消耗時間咁

當你真正有錢 身為香港人 係香港生活 就知有幾自豪 做緊上流社會既人 去其他國家 又要重新適應

拎八千萬先，之後去申請移民

中到個2獎都心足